---
date: '2016-06-22T10:00:13+02:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_o94d4obujg1qfhdaz_540.png
layout: post
tags:
- trucos
- shooting
- colaboraciones
- ad
- recomendaciones
- familia
- moda
title: Ropa fresquita para estas vacaciones con Zippy
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/146297997202/ropa-fresca-zippy
---

Queda inaugurada oficialmente la temporada de piscina en casa de los abuelos.

El calor ha entrado de golpe, como es normal por estos lares, y lo primero que hemos hecho es localizar ropa fresca y ligera para los niños, con tejidos naturales y muy lavable para afrontar estos meses que nos esperan. Además, a muy buen precio, porque ya sabéis: “¡Triple alegría, triple gasto!”

Las fieras ya están de vacaciones, así que las horas de sol, playa y piscina serán muchas. Fundamental hacerse con prendas variadas y combinables entre sí, y si los hermanos van coordinados, mejor que mejor, ¡Ya sabéis que me encanta!

Zippy es una de nuestras marcas de ropa favoritas por precio, calidad, y por variedad de estilos. Además, su servicio de [tienda on line](https://es.zippykidstore.com/) es impecable y rápido.

Yo los dejo a ellos que elijan bastantes cosas (no voy a decir todo, porque siempre meto mano), porque me encanta que tengan sus propios gustos.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94d4obujg1qfhdaz_540.png)

Los colores de moda este verano son el mint y el rosa empolvado, como el conjunto que lleva Princesita de shorts y [camiseta con topos](https://es.zippykidstore.com/nina/2-14-anos/camisetas/6765102-camiseta-estampada).

Me encantan los prints de la [colección de este verano de Zippy](/2016/05/26/verano-fresquito-con-zippy-uno-de-los-mejores-d%C3%ADas.html), como os contaba es este otro [post](/2016/05/26/verano-fresquito-con-zippy-uno-de-los-mejores-d%C3%ADas.html).

Los tonos turquesa me gustan mucho para los niños cuando están morenitos. [Las bermudas](https://es.zippykidstore.com/nino/2-14-anos/pantalones-bermudas/6808752-pantalon-corto) de Osito tienen un color vivo súper veraniego.

Los zapatos también están genial por calidad y por precio.

Yo, para el calzado soy muy exigente porque los niños están en pleno desarrollo, y no me gusta guiarme sólo por modas o precios, sino que busco calzado que sujete bien, transpirable y cómodo. Para mí es una inversión en salud.

[Estas sandalias anatómicas de piel](https://es.zippykidstore.com/nino/2-14-anos/calzado/6597180-sandalias-piel) son tan cómodas como fresquitas.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94daibFqF1qfhdaz_540.png)

Hay mucha variedad de camisetas con precios entre los 5 y 12 Euros, además, puedes comprarlas para que vayan coordinados.

[Éstas de los tiburones](https://es.zippykidstore.com/nino/2-14-anos/camisetas/6769635-camiseta) nos hicieron mucha gracia, y el pequeño está encantado de vestirse como su hermano.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94defi36Q1qfhdaz_540.png) ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94dew98II1qfhdaz_540.png)

Vuelven las [faldas pantalón](https://es.zippykidstore.com/nina/2-14-anos/faldas-bermudas/6756385-pantalon-corto-punto), y a Princesita le encanta ésta de punto de algodón por su estampado de etrellas, que está tan de moda este verano, y por lo fresquita y cómoda que es.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94do3N4oM1qfhdaz_540.png)

Se la combina con un[fular rosa con estrellas](https://es.zippykidstore.com/nina/2-14-anos/accesorios/6794638-panuelo-estampado#size=%C3%9ANICO), y su [camiseta de mariposa amarilla, que va en un pack](https://es.zippykidstore.com/nina/2-14-anos/camisetas/6751428-pack-2-camisetas) con esta otra de rayas amarillas también.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94dpbAVcB1qfhdaz_540.png)

Los [shorts los tienen en todos los colores](https://es.zippykidstore.com/nina/2-14-anos/faldas-bermudas/6691588-pantalon-sarga). Éstos azul marino, de un género súper fresco de secado rápido, los puede combinar con cualquier camiseta.

Estas [falditas de algodón](https://es.zippykidstore.com/nina/2-14-anos/faldas-bermudas/6751386-falda) las tenéis por poco más de 5 Euros en rosa, azul marino y amarillo.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_o94du6HHoY1qfhdaz_540.png)

En definitiva, si buscáis ropa ponible, fresca, de tendencia, y a buen precio, os recomiendo Zippy porque a nosotros siempre nos ha dado muy buen resultado, como os cuento [aquí](/2015/12/09/moda-navidad-zippy.html) y [aquí](/2016/03/20/chalecos-y-tirantes-con-zippy-nos-vamos-de-boda.html).

¿Os gusta?